Quản lý sinh viên

-Chức năng
+Admin:thêm,sửa xóa,điểm danh,thống kê.... (full quyền)
+Giáo viên: điểm danh,thêm sinh viên vào 1 lớp,thống kê...
+Sinh viên:sửa thông tin,điểm đanh đúng giờ...

Phân quyền:Admin->0,Giáo viên->1,Sinh viên->2

-Mỗi sinh viên,giáo viên sẽ được cấp tài khoản(không cho phép đăng kí,trừ khi tạo từ admin)

-Xây dựng khung giao diện->dbhelper,config,các function hỗ trợ

-Xây dựng database
-Xây dựng chức năng ADMIN
-thêm sinh viên,sửa xóa,view...

-login session

-edit student